【甜故】我中出咗Avril Lavigne

新手想試寫故，有冇巴打想睇
利申：文筆有d差

2002年之前嗰個
定之後嗰個？

快

可唔可以轉做Mariah Carey

視乎大家喜好，小弟諗住由陌路人寫起，對Avril 冇乜認識

如果唔熟嘅話
建議唔好限定一個人物身份
用虛構會容易寫啲

巴打會唔會太重口 廿年前都尚ok, 而家不了

唔係我對Avril 唔認識，係諗住 寫主角對佢唔認識

可唔可以唔好用Avril 真fans表示好尷尬

我就唔信你未試過J佢

陰陽頭

佢啲碟我夠買齊啦，唔通我唔係真fans？
？ 但佢真係好好j

小弟英文唔好， 如果錯grammar希望大家唔好介意

我係阿ray毒l一名， 平時返學放學自己一個，食飯呢入廁所,唔好話破處，同人傾計都難。

呢日我如是放學去starbucks打工做收鋃，我發呆之際突然聽見一把甜美既聲音{can i have a grande latte please?}
呢個女仔笑容甜美，有著一把令人陶醉的金髮，目測15x非常可愛，身穿白色小羊裝，到了此時，巨龍不自覺的抬起了頭。我發呆凝望之際，又有一把聲音驚醒了我，{hey!can you hear me???} 我整個人彈了起來連忙道歉說{sorry miss~ what's your name?}她說{Melissa}.{ok,plz wait for moment}我說。{ok,here's your latte,enjoy~}之後她頭也不回的離開了

放工時已是深夜，天上下起大雨來，一名濕透了身的嬌小女子站在店外的帳篷前，這不是今天那個金髮女孩嗎?怎會站在那裏？我走過去禮貌的問{are you Miss Melissa?what are you doing here?}她說{oh !you're the coffee guy today , i forgot to bring the umbrella,i have to wait my maneger pick me up} 我囗震震的説{my name is Ray,if you don'mine,my home is near by here,you can go there to tidy up yourself}我以為她會毫不猶豫的拒絕我，誰知她竟然爽快的答應了，就這樣，我們一同在傘下，第一次緩步回家

希望大家鐘意，多廿個正皮繼續寫

巴打加油

D "{" , "}' 好7

完啦好嘛 唔好再作

收皮吧啦

第一次見甜故咁多負評

屌圖都無

你寫中文算鳩數啦 不嬲咩國人係書入面都係講中文

寫故你睇仲叫人收皮 唔鐘意咪走囉

寫Avril 識講中文咪得